屌你老母咪撚再開post講[內部消息][消息人士指][嘜嘜內部流出對話]!!!!!

我屌曬你地老母丫！！一打開個熱門連續幾個都係呢類垃圾post！日日開呢啲post制造假象，又白色恐怖又打溫情牌！！！

全部冇source,冇証明，冇自拍証件
一律當鳩up!!立即block柒你

仲有大家咪推呢啲廢post!!!浪費網絡資源，推其他更有用嘅資訊上黎！！

推比多啲人睇

推
啲三毛上哂水想引人同情
食屎啦屌你老母
個種憎狗既感覺真係唔撚會咁易散
比狗打過既人一定明

P牌狗

我屌你啦，你有道理就講，我會用時間証明我立場

push

推

我唔介意睇依d消息
我就係要睇班人放緊咩風

你介意就自己唔好睇

咪撚信啲垃圾post

唔係連登放依d風= 無人放風？
好笑

出面傳開晒 起晒風
依度都唔知就真係on9啦

pish

P牌狗冇發言權

你就好撚有貢獻

會用腦咁啦